青年買到最後一盒 與街坊同分享 喜見人間有情

好人一生平安

王姓青年指因為有人插隊，令他變成第20個，身後街坊「阿叔」被摒諸20位外，故買到口罩後，即從盒中取出一叠口罩送予「阿叔」。

分到藍定黃未呀小朋友 唔好咁天真 世途兇險呀

哥哥仔好有質素

不過當初係邊個鬧我地廢青
鬧嗰啲人唔可以攞

同藍絲廢老強烈對比

不過我認為當前的形勢, 唔好做好人, 唔好做左膠

呢啲先叫贏民意

呢d就係公關, 呢d就係政治智慧
著撚晒FULL GEAR派口罩
連藍屍都會對勇武派改觀

原來而家做好人都要比人屌

咁個青年應該知個街坊係銀髮先會分享
呢幾個月左膠都醒哂 要醒嘅話

【疫情展望】手足做好防護措施，去到 Phase II. 就仆街

好人要保重

我地留係道德高地不如一齊文宣
提大家中國狗係萬惡之首重好

黃藍是良知

而家著哂FULL GEAR派口罩班藍屍想禁住你黎搶啦

文宣可以大肆宣傳
令藍屍加入暴徙行列

有冇人可以twitter做英文 好嘢一定要宣傳 大搞文宣！

Agree

好有愛
偏偏香港正苦要扼殺下一代嘅青少年

藍冇良知

「打死曬班曱甴暴徒！」
「理工班人係抵死！」

我之前出去食飯親自聽到

良心

Push

有質素真心多好生

以德報怨

你死既時候, 對面既人都唔會流半滴眼淚, 你睇下周梓樂之知
依家香港政治上仲係內戰緊, 我覺得唔好太濫情同講良知, 仍然要分清敵我, 保持頭腦清醒

一單半單做宣傳ok嘅

黃藍是良知
777肯封關未?

希望啲藍絲廢老可以改過自新

黃藍是政見
抗疫是良知

其實邊個都好 最緊要係用 同用得啱 你儲貨 其他人冇口罩 奶嘢 爆發 最後受害可能去返自己

要台灣同香港做比較

封關篇
香港：死都唔封關
台灣：即日封關，即時踢走在台中国人

入境篇
香港：即使是病人，入境旅客自由行，只建議到醫院自行求醫
台灣：任何中国旅人，強迫性隔離至少14日

口罩篇
香港：中国人優先，黑警優先，長者10度以下通宵排隊都買唔到
台灣：自行生產，禁止出口，限罩令，保障國民買到口罩

醫療篇
香港：減少10億(好似係)醫療預算，為加黑警額外人工，中国人優先睇醫生，中国人免費
台灣：台灣人優先，增加撥款對應武漢肺炎

香港獨立，唯一出路

話唔定佢好多貨攞分姐

阻膠全部係便衣狗

因住俾人一野搶晒

推

連登屈左膠條線好低，一個唔小心講句新年快樂都變左膠

-0-0

認同 果啲係藍蛆 蛆蟲黎

其實應該瘋狂宣傳

一路派一路洗腦

「撐政府、投民建聯就無口罩買架喇」

藍絲唔會多謝你反怪你霸左佢地個位

藍屍會連gear都搶埋

根本對家私怨仲勁過我哋十倍，勁惡毒

叫人唔好買曬啲口罩係錯誤，見到有就盡量買先可以幫到同路人，減少益藍絲嘅機會

藍絲會嫌佢分得少

藍絲私怨仲勁過我哋，要改觀好難

輸民意架

公關贏哂

想嫁俾佢

呢d就係手足，就係香港人，喺危難時刻見真章

又唔係後生先黃
都有中老年黃，又唔洗下下攻擊年齡

呀叔唔一定係藍絲嘅

插隊私了佢哋啦，最撚憎呢啲
突然成班姨媽姑姐十幾人跳出嚟，火都嚟

打尖撚死全家

因為有人插隊
呢個時候插隊都冇人屌冇人打交仲可以照拎
抵比人騎住

認清因果
唔封關
俾一千個口罩你都冇用！

pay it forward

起碼講句警察死全家先拎得啦

香港人

排寶林阿布位張浚銘
學野啦屌你老母

就算係藍 可能後生仔咁就感化到阿叔

好有愛
真香港人

深藍個班唔會改到
但個社會最撚多就係中立同淺色港豬
呢班人基本上決定咗社會風向
公關show係for佢地

印象 宣傳分
贏晒

唔理藍黃都覺得好
仆街係政府

轉頭咪又鬧你係暴徒，唔好再妄想改變藍屍

心心眼

好人一生平安健康

推出去

冇人捉打尖條仆街出黎打

巴打心地好

有冇傳媒及出版嘅朋友
組織工會 全面罷工
- - -
［港共不封關，全港冚家剷］香港傳媒及出版職工會-籌組中

又一個工會準備誕生啦
路過入黎幫手推個post 謝謝

咁下次就左手拎雞尾酒右手派口罩

即刻講返句口號先啦

打尖個條賤種呢?屌佢老母臭閪

喂呀 好sweet

排隊個陣試曬佢係黃定藍

好型

天真過天真嬌,你做好人,只係俾人利用做宣傳工具

巴打你心地好好，希望收到口罩嘅呀叔會對勇武巴改觀
亦希望你夠用同之後一直買到

好人要一生平安！

手足！！以你為榮！

係愛呀

人間有情

好男人

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

同班廢老對比大撚到
人禽之別啊屌
香港政府同藍絲廢老無資格有咁好嘅市民

前面有人插隊 本來排佢後面個阿叔都有架......

真香港人

唔洗手就攞

歧視冷血廢老藍絲

真香港人 人間有愛

講返句黑警死全家
一人一個

中國人=病毒

必須消滅

唔推唔得

好有愛，而且講出個重點，最緊要係封關！

應該私了插隊個撚樣

唔好呀 贏民意架俾佢走

這就是人性,比著係我都未必做到

同班買唔到口罩發爛渣既廢老成強烈對比

有貿素嘅真香港人

正解

第廿二個會屌點解唔分埋比佢

良心求娶

個個都可以咁守望相助, 就唔駛搶購到身心疲累...

質素所在

係愛呀，哈利

上面班撚樣點知個阿叔係藍
大把阿叔黃

好溫暖

一生平安

如果 如果呀吓 真係可以令到世界少一個藍絲 抵送

咁似中共果D 白事當喜事辦 既標題🙄

黃自然好
藍的都唔緊要啦

即場拆都好多菌

Yah

插隊條閪窿冇人講？

👏🏼👏🏼👏🏼

防疫人人有責，不分政向。

贏民意

等你感化埋黑警

想

高質素

希望勇武哥哥冇派錯俾藍屍

冇人屌打尖嗰個?

好人一世平安

push

藍奶咗嘢屋企啲黃都仆街啦

聽把聲同個眼神
一定係連登仔

好人 一生平安

同意

今次唔同平時 藍中招 手足都有機會中

唔理個呀叔咩立場

後生仔高質！好人一生平安！

好人一生平安
好人雖然唔會有女鐘意

但積下既福德係幾世

0-0-

唔洗諗改變藍絲
班人同支那種一樣
千錯萬錯都唔係政府既錯
今日各區watsons更加肯定左我想法

口罩已經係生存物品

好人一生平安
好人雖然唔會有女鐘意

但積下既福德係幾世[/quote]

件事tvb 東方 唔會報
就算睇到既都會扮睇唔到
佢地好團結嫁

黃藍是良知唔係講緊藍無良知咩？

贏民意
以德報怨，典型和理非全面進場～

少個中招 都好
多謝你

香港嘅年青人，抵讚👍👍，值得尊敬。只有正苦話佢地冇用、不長進。

我聽過：買電槍岩架啦，電死哂班曱甴去

Push
有良知的後生仔

香港後生仔>>>>>>>中坑藍私廢佬

分咩藍定黃呀小朋友 唔好咁on9 世途兇險呀

唔好睇少後生既力量

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

藍絲舐嘢 我哋隨時都仆埋街

藍絲只會見到著數，唔會改觀，自私撚點都係自私撚

調頭走

黑白是良知
黃藍是政見喎

手持口罩有西屌

Agger 呢d時間有共同敵人

真 香港人 好波！！

佢哋班藍絲唔會識感恩

其實個人唔閪點會做藍絲

認同！拉埋藍既一齊對抗正苦

根本黃先有良知

黃都有閪人既，不過藍就一定閪咁解。

我愛香港嘅年青人

大好青年

人禽之辨
好人一生平安

點解唔私鳥插隊賤種？

政治宣傳都抵啦
Public health 係public interest
藍絲佢病我哋都有損失

做得好

阿叔轉角賣$150 10個

佢地一齊排左咁耐應該有吹過下水知唔係廢老掛

冇所謂 我地已經拎到政治光環

好多貨佢可以高價賣出，依家網上賣到$3、400一盒，不過佢冇咁做

［緊急］香港人！攞返你哋Deadline Fighter嘅精神出嚟！

俾淺黃淺藍同所謂綠色睇

push我英文差

藍屍廢老會話：你班後生廢青出黎同老人家爭

毫無必要
危機意識不足
與衝立會放低過多銀紙係飲品機一樣on9

藍絲多數係廢老
但老人家未必就等於藍

我識大把中年/老人家黃，半年間每個星期日都出去，有毅力過大把後生

所以咪要分囉

其實有問題果個根本係打尖嘅人
唔係後生仔唔係個呀叔

這幾個月的抗爭，我非常欣賞年輕人，不知他們會否對自己父母長輩咁體貼，但每次遊行示威，我遇到的年輕人對於我們的廢老好體貼，有幾次我堅持留低看守小朋友，他們的誠意打動到我離開，但事後知道他們被捕或受傷，我感到不舒服

所以其實最恐怖唔係病毒，係人性之間醜陋，好多謝呢位手足，你少少既舉動令大家保持希望，見證人性光輝

所以我話如果 我都無乜信心

今時今日仲有咁嘅諗法

pish

有愛

係好撚好笑，上個星期我唔記得係邊食下午茶，隔離枱兩三個藍絲，其中一個講佢喺唔知CWB邊度牆度見到“殺藍絲”3個字，另一個藍絲即刻話“佢哋真係好過份，我地班藍絲幾憎佢哋都好都唔會講啲咁嘅說話喇”，我心諗屌佢老母到底佢哋生活喺邊個平行時空？最嚴重仲要做咗出嚟果幾單插穿肺咬甩耳仔劏肚撞斷腳斬到人隻腳永久傷殘係咩人做？

好多貨唔洗晨早黎排啦下話

希望條片左手邊果個阿叔都唔係藍啦。

涙已流，手足，以你為榮

香港人真係欠咗啲年輕人

香港政府口罩存倉地點：
(1) 柴灣創富道11號政府物料營運中心
(2) 葵涌冠華鏡廠第三工業大廈

頭先去百佳買野 發現佢地d口罩係csl
係咪政府野？

不能認同更多，請愛我們吧

眾志做緊呀

其實可以順便話政府無能，市民自救
五大訴求係政府必須答應先改變到現狀

好感動
後生仔好有愛

exactly
俾我就一個都唔會分比啲廢老

手持口罩有西屌既日子終於都俾我等到

係

大愛

藍屍廢老有骨氣啲唔好要呀

黃藍是政見，黑白是良知喎

做咩變左黃藍是良知

多謝，請記得我地都係為左下一代，但不要為我們流淚

PR
沒有暴徒 只有暴政

蒙面黑衣暴徒WO,蒙曬面你都咪話唔得人驚,搞亂個社會屌你老母

一定
咁無私十成係手足
而且排咁耐一定知大家咩人
係手足咪唔介意分享老老實實
左膠？近排死鳩哂啦
全部都係便衣狗黎架嘛屌

陶傑講得啱，林鄭係自有中國歷史上，是廠邪惡的人

屌
Respect

呢個就係香港嘅年輕人我愛你

香港嘅年青人真係好好，我地要好好珍惜佢地

係我係樹之前比人話係果中醫（因介紹人睇個我送機器比佢既中醫）
又話5毛

我係做左三十幾年既廠佬（唔可再爆太多，太少人做我果行）
唔係成日係大家要團結時，小小寫錯字就小數簿（我地依d老鬼，會上網會做已算唔錯，60後，你想點，當年唔係個個大學生，大把小學生，會考有9料pass 算唔錯，10A果d 依家係大老細）

以下係我手上既口罩
最後一張相係我扣完自己屋企人要，送左部份比手足後剩既
我重搵緊貨返，大量的話，大家又無再話比大家知

最後暫時剩左三合

可唔可以要一盒

黃藍是政見， 黑白是良知

不了 藍屍經呢半年證明係冇良知

哩啲咪就係你班藍絲所謂嘅「暴徒」

傻鳩比人插隊都唔屌鳩插隊條友

嘩 好撚大愛

事實係

唔好太自責 只要你堅持 繼續支持年輕人
我覺得ok la 同埋你跟住一齊衝 可能做咗負累
所以 盡力而為啦

［檢討文+發洩文］連登仔仝人感謝良心商店！！！

心地好

沒有暴徒 只有暴政

真係大愛我睇班藍屍廢老搶口罩睇到好過癮證明藍色經濟圈幾撚廢

呢啲就係佢哋口中嘅廢青

睇到未呀！死老嘢

沒有暴徒 只有疫症

好撚感動

藍屍撚有骨氣咩 揸住盒口罩叫啲藍屍跪含仲幫你含到卜卜聲啦

好好人

黃藍只不過係政見，仲有黑白良知要堅持

係愛呀~哈利~

藍屍廢老支那豬冇良知的

你可以咁諗
但另一個角度睇
個藍絲因為沒口罩而中招
佢身邊的人都好危險
包括黃絲
呢個病毒最陰毒係潛伏好耐
中咗招都唔知...知道已太遲

如果係阿叔買到最後一盒, 個故事會相反

以德服人

插隊冇人理?

想要一盒屋企就黎用晒

不如召喚神獸，搞掂埋班搞事撚
【比如攞唔到口罩就起哄搞事既藍絲】
同插隊撚🤣🤣🤣
Btw respect 王生

唔私了打尖條友?
乖乖地排隊既仲甘心分得嗰半盒
呢啲事唔應該鼓勵

要獨立開post

重點所在，睇我個留言🤣🤣

攞嚟做文宣都唔錯🤣🤣🤣

有冇講光復香港，睇佢識唔識跟先呀

分張牌(口罩)比你

對比圖

❤️❤️

當係公關都好啦

就係要呢啲.jpg

好有愛

我想知後面個哥哥仔帶緊嘅豬咀有冇效

我認我睇到眼濕濕
呢排太多壞新聞

爭取藍絲支持， 同藍絲感染武漢肺炎死咗邊樣容易d? 捨易取難戇鳩鳩

不過今單個後生應該排隊時聽到對方屌政府先share啩， 如果屌後生應該唔會咁戇鳩share

叫人做不如自己做

真 呢啲真係要俾多啲人知

宣傳！

藍絲：台灣咪又係中國，都話中國好㗎啦

唔係想引起恐慌
俾個截圖你地望下
日本訂口罩，你地可以計下單個幾錢。。
我做批發，睇住呢2個星期啲價點變
基本上係無貨訂，有都天價
因為大陸班仆街拎晒現金去日本，韓國掃
去埋工廠直接擺低錢
幾毫紙一個口罩可以炒到173yen
你地諗下大陸咁多人，一日要消耗幾多個口罩。。

韓國果d KF94 (N95級)4.5一個炒到10蚊都無貨

自己諗下買唔買，幾錢可以接受

PS 我都有訂，60蚊左右成本，零售60蚊賣左好多，放自己鋪頭

推
好人好事

林鄭 黑警 冚家剷

返屋企可能比人屌到開花

依個真 自己帶屋企人唔帶都係冇用 唔通起屋企都帶口罩帶手套咩

Pin

又愛與和平感動藍屍？

可能人哋排隊途中有傾偈. 原來係守護孩子/銀髮族呢.

想問下藍有咩良知

豬嘴要配 至少n/p 95 grade 嘅filter
佢帶個隻睇唔到用咩濾綿
但係配得啱係有效嘅

打尖條友無人屌鳩佢??

其實個阿叔 應該去前面趕走 打尖條友

自己見到人打尖, 搶左自己既機會, 跟住龜縮, 怪得邊個........

笑

俾著好多連登仔週圍搶再屯貨兼多多藉口，呢位手足真係難得清泉

哥哥仔要一世平安呀
呢個香港真係欠呢班有質素嘅年青人太多

好感動

師兄你飲醉咗啦
藍絲只會覺得係佢哋應得

唔好ff太多

如果係藍絲 啊叔只會諗：
冇你條廢青企我前面我有一盒啦！

年輕人真係好有質素

好有質素好有教養嘅年輕人

做乜鳩??

放係公安局到??

應該私了插隊嘅

你都幾天真

係，唔好幻想咁多，呢堆低端藍屍幫撚完佢地覺得老撚奉

我都分咗2盒俾手足

可能果位真係銀髮族嚟

就算成功三罷 都要留意執行方式

乜香港年青人唔係廢青咩

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底